全能既連登仔話唔話到比我知霸王龍對手有乜用？

裝飾？

R肚腩

裝飾 無手會好怪 咪求其生隻手岀黎

恐龍有四足
trex後肢同個口發達
前肢係咪未退化曬

乳頭黎

做細微的事

點打丁

點解唔生對腳出黎

屌你 生多對腳咪變科莫多龍

平衡

整飯盒去野餐

攞手掣打機

認真答你,睇過唔知邊套類似discovery之類既野講
有兩個最主要功能
第一個係佢訓醒果陣,要好似狗咁撐起先企得返起身,唔夠力由趴係到企起身
第二個係推車果陣襟住條女條腰

都係得第二點比較合理

隻手咁短，打飛機都打唔倒